六月至今拘近 1,500 人 僅檢控 207 人 警方否認濫捕 警放3100枚催淚彈 590發橡膠彈

六月至今拘近 1,500 人 僅檢控 207 人 警方否認濫捕

香港反送中運動持續，警方指至今拘捕了 1,474 人，落案檢控當中 207 人，包括 79 人參與暴動，40 人被控非法集結等；在今天記者會上被問到警方拘捕逾 1,400 人，當中只有 207 人被檢控，是否反映警方濫捕，警察公共關係科高級警司江永祥指，被捕人士保釋候查的案件仍在調查，不排除會繼續檢控，「話警方只係檢控 207 人，係言之尚早」，而在 1,400 多人中，有多少是被捕後警方無條件釋放，江永祥指未有數字在手。

江永祥又表示，由 6 月 9 日至今，警方合共發射了約 3,100 發催淚彈，590 發橡膠子彈，290 發海綿彈和 80 發布袋彈，行動至今有 250 名警員受傷，包括有警員被擲腐蝕性液體、被硬物擊中嚴重受傷，被鐳射筆照眼受傷等，但無提供分類。

江永祥指，警方由 6 月行動至今拘捕 1,474 人，包括 1,190 男 284 女，年齡由 12 歲至 84歲，警方至今落案起訴當中 207 人，其中 79 人被控暴動，44 個是參與 7.21 港島的示威，16 人涉及 8.31 示威，6 人和 7.21 元朗站襲擊有關，他強調警方一直嚴正執法，7.21 元朗襲擊亦是警方調查重點案件之一。

他又強調目前有 207 人被檢控，不代表只是檢控 207 人，只是部分被捕人士，經和律政司研究有足夠證據或指控嚴重，會選擇即時檢控，保釋候查代表案件仍調查中，不排除繼續檢控。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

721 811 831

即係1293人告唔入或者唔關事

咁都唔算濫捕

1293人有無被粗暴迫供？

可能去曬新屋嶺

就算檢控都唔一定成功
分分鐘只係嚴刑迫供

作為警賊集團, 自然乜野衰野都唔會認

加多3個死亡

講咁撚多大話會折福嫁江蛇

繼續催淚彈放題
廢老心態：我交既稅唔係俾你咁用

啊蛇你地d伙計殺左人啊

3,100 發催淚彈，590 發橡膠子彈，290 發海綿彈和 80 發布袋彈

唔知以為打國民黨

止唔止

仲有3粒實彈

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

pish

721 831

去新屋嶺個班唔會出數字
死左都無人知

8月5反而無告暴動

上環擺明老屈